Praktek Laravel 1 ini menggunakan versi laravel 5.5 dengan system requirement sbb :

- PHP >= 7.0.0
- OpenSSL PHP Extension
- PDO PHP Extension
- Mbstring PHP Extension
- Tokenizer PHP Extension
- XML PHP Extension



Pastikan Web Server Seperti Xampp atau apapun sesuai dengan system requirementnya.